# Rox-Session Chinese Translation.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR: Babyfai Cheung <babyfai1@yahoo.com.hk>, 2004.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-06-25 21:18+HKT\n"
"PO-Revision-Date: 2006-06-25 12:07+0800\n"
"Last-Translator: Babyfai Cheung <babyfai1@yahoo.com.hk>\n"
"Language-Team: none>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: AutoStart.py:7
msgid "Symlink any applications you want run on login into this directory"
msgstr "連結您想在登入時要啟動的程式"

#: log.py:19
msgid "Show message log"
msgstr "顯示訊息日誌"

#: log.py:219
msgid "ROX-Session message log"
msgstr "ROX-Session 訊息日誌"

#: logout.py:60
msgid "_Halt"
msgstr "關機(_H)"

#: logout.py:62
msgid "Attempting to halt the system..."
msgstr "嘗試關閉電腦中..."

#: logout.py:65
msgid "_Reboot"
msgstr "重開機(_R)"

#: logout.py:67
msgid "Attempting to restart the system..."
msgstr "嘗試重開電腦系統中..."

#: logout.py:70
msgid "_Sleep"
msgstr "休眠(_S)"

#: logout.py:72
msgid "Attempting to enter suspend mode..."
msgstr "嘗試進入待機狀態..."

#: logout.py:76
msgid ""
"Really logout?\n"
"(unsaved data will be lost)"
msgstr ""
"確認登出?\n"
"(資料若未儲存將會遺失)"

#: logout.py:81
msgid "ROX-Session"
msgstr ""

#: logout.py:86
msgid "Session Settings"
msgstr "設定"

#: logout.py:92
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: main.py:115
msgid ""
"Note that you must save your choices, \n"
"log out and log back in for the new language\n"
"setting to take full effect."
msgstr ""
"注意，先儲存設定，\n"
"登出及再次以新語言登入。\n"
"所有設定才會完全生效."

#: session.py:53
msgid ""
"Your login script ('%s') failed. I'll give you an xterm to try and fix it. "
"ROX-Session itself is running fine though - run me a second time to logout."
msgstr ""
"登入指令稿 ('%s') 失敗。 xterm 將會運行，請嘗試解決問題，"
"ROX-Session 已正常啟動 - 稍後將會結出."

#: session.py:78
msgid ""
"ROX-Filer has terminated (crashed?).You should probably try to restart it."
msgstr "ROX-Filer 終止(崩潰？)，請嘗試重新開啟"

#: session.py:82
msgid "Do nothing"
msgstr "沒有動作"

#: session.py:83
msgid "Run Xterm"
msgstr "執行 Xterm"

#: session.py:84
msgid "_Restart"
msgstr "重新啟動(_R)"

#: setup.py:20
msgid ""
"Tried to make a backup of your old '%s' file, but the backup file ('%s') "
"already exists.\n"
"If you want to keep it, move it somewhere safe. Otherwise, delete it."
msgstr ""
"嘗試備份檔案為 '%s' 時錯誤，因這個名為 ('%s') 的檔案已存在.\n"
"如要保留，請將其移到別處。否則，請將他刪除."

#: setup.py:30
msgid ""
"Do you want to make ROX a choice on your login screen (affects all users and "
"requires the root password), or do you just want to set the session for your "
"current user?\n"
"\n"
"If you know the root password and use a graphical display manager such as "
"gdm or kdm, you should probably choose that option."
msgstr ""
"您是否要 ROX  成為登入畫面中的一個選擇(對應所有用戶並需要'root' 的密碼)，又或"
"只對應當前用戶進行設定？\n"
"\n"
"首要是，您必須知道'root' 的密碼及以一個圖型登入管理員如 'gdm' 或 'kdm'，您才"
"可運用此選項."

#: setup.py:38
msgid "Setup for user"
msgstr "對用戶設置"

#: setup.py:39
msgid "Add to login"
msgstr "加進登入"

#: setup.py:119
msgid ""
"OK, now logout by your usual method and when you log in again, I should be "
"your session manager.\n"
"Note: you may need to select 'Default' as your desktop type after entering "
"your user name on the login screen."
msgstr ""
"完成，請登出後再登入；這便成為您的 session manager 了.\n"
"注意：在圖型登入視窗中選擇 'Default'，然後開始登入."

#: setup.py:137
msgid ""
"I wanted to install a rox.desktop file in your session directory, but I "
"couldn't find one! I tried these places (defaults for gdm2, at least):\n"
"\n"
msgstr ""
"嘗試安裝 rox.desktop 檔案到您的 session 目錄失敗，目錄不存在！改為安裝到這處"
"( 預設是gdm2, 最少也要)：\n"
"\n"

#: setup.py:144
msgid ""
"/usr/local/sbin directory is missing! I want to install the rox-session "
"script there... Please create it and try again."
msgstr ""
"/usr/local/sbin 目錄不存在！rox-session 的程序檔需要他... 請建立後再試."

#: setup.py:191
msgid ""
"OK, now logout by your usual method, and choose ROX from the session menu on "
"your login screen just after entering your user name (but before entering "
"your password)."
msgstr ""
"完成，現在請登出再在圖型登入視窗中；輸入您的名字然後選 ROX  (隨後是您的密碼)."

#: setup.py:208
msgid ""
"OK, I don't know what the problem is. Please ask on the rox-users mailing "
"list. When we know what the problem is, we can add an extra check here to "
"help out others in future.\n"
"\n"
"http://rox.sourceforge.net/phpwiki/index.php/MailingLists\n"
"(you can copy and paste that address into your browser)"
msgstr ""
"發生未明的錯誤，請詢問 rox-users mailing list；我們會嘗試找出原因並盡快解"
"決.\n"
"\n"
"http://rox.sourceforge.net/phpwiki/index.php/MailingLists\n"
"(您可複製及貼上到瀏覽器上)"

#: setup.py:219
msgid ""
"ROX-Session does not appear to be managing your session. Would you like to "
"set it up now?\n"
"\n"
"If you think it should already be set up, click on Help."
msgstr ""
"ROX-Session 還未成功設立，現在安裝設立？\n"
"\n"
"如已經安裝，請點擊說明檔."

#: setup.py:224
msgid "Set up ROX"
msgstr "安裝設立 ROX "

#: setup.py:227
msgid "Set up ROX-Session"
msgstr "安裝設立 ROX -Session"

#: tips:1
msgid "Translation"
msgstr "翻譯"

#: tips:2
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: tips:3
msgid "Chinese(Simplified)"
msgstr "中文(簡體)"

#: tips:4
msgid "Chinese(Traditional)"
msgstr "中文(繁體)"

#: tips:5
msgid "Danish"
msgstr "丹麥"

#: tips:6
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭"

#: tips:7
msgid "English (no translation)"
msgstr "英語(不翻譯)"

#: tips:8
msgid "French"
msgstr "法語"

#: tips:9
msgid "German"
msgstr "德語"

#: tips:10
msgid "Italian"
msgstr "意大利"

#: tips:11
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛"

#: tips:12
msgid "Portuguese (Brasil)"
msgstr "葡萄牙(巴西)"

#: tips:13
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙"

#: tips:14
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: tips:15
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: tips:16
msgid "Use the LANG environment variable"
msgstr "系統預設"

#: tips:17
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: tips:18
msgid ""
"All programs have a 'standard error stream' which they can write text "
"messages to. ROX-Session creates such a connection between itself and every "
"program it starts. It displays all the messages it collects this way briefly "
"on screen."
msgstr ""
"所有程式均有一個'標準錯誤流情'，並會藉其以文字方式將錯誤訊息輸出，ROX-"
"Session 會監視每個程式，及會將其收集到的錯誤訊息詳細顯示到螢幕上. "

#: tips:19
msgid "On-screen message log"
msgstr "螢幕訊息日誌"

#: tips:20
msgid ""
"You can click button-3 on an error message to switch to the log window "
"display, or use this button:"
msgstr "您可在訊息上單擊按鈕-3來切換到窗口顯示模式，亦可點擊下面的按鈕："

#: tips:21
msgid "Show messages for:"
msgstr "顯示訊息："

#: tips:22
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: tips:23
msgid "Number of seconds to display each message for"
msgstr "顯示每句訊息的停留秒數"

#: tips:24
msgid "Max area for popup display:"
msgstr "彈出顯示所佔的最大位置"

#: tips:25
msgid "%"
msgstr ""

#: tips:26 tips:27 tips:28
msgid ""
"Normally, messages are shown overlayed on the screen for a few seconds. If "
"there are a large number of messages (more than this amount of the screen is "
"covered) then the view switches to the window style."
msgstr ""
"通常，訊息會停留在螢幕上數秒，但假如訊息太多 (超過螢幕所覆蓋) 便會改以窗口模"
"式顯示."

#: tips:29 tips:30
msgid "Power"
msgstr "電源"

#: tips:31
msgid ""
"These commands can be selected in the Logout box as alternatives to logging "
"out. The correct settings vary between different systems. You may need to "
"use xsu or sudo with the command if your system doesn't give normal users "
"permission to shutdown the system."
msgstr ""
"此等指令會在登出時在訊息盒中顯示，在不同的系統中，可能有不同的設定和指令。假"
"如您的系統不賦予一般用戶執行關機這類指令，您可能要運用 xsu 或 sudo 來執行. "

#: tips:32
msgid "Halt command:"
msgstr "關機指令："

#: tips:33
msgid "Likely commands for halting are 'halt' and 'shutdown -t now'"
msgstr "用以關閉電腦的指令如 'halt' and 'shutdown -t now' "

#: tips:34
msgid "Reboot command:"
msgstr "重開機指令："

#: tips:35
msgid "Likely rebooting commands are 'reboot' and 'shutdown -t now -r'"
msgstr "用以重開電腦指令如 'reboot' and 'shutdown -t now -r"

#: tips:36
msgid "Suspend command:"
msgstr "待機指令："

#: tips:37 tips:38 tips:39
msgid ""
"If your system uses APM for power management, try 'apm -s' or similar. ACPI "
"users could try 'xset dpms force off; echo 1 > /proc/acpi/sleep'. You'll "
"need a kernel with the correct system compiled in and enabled."
msgstr ""
"如系統是用 APM 來作電源管理，請嘗試這個指令 'apm -s'。ACPI 的可用這個 'xset "
"dpms force off; echo 1 > /proc/acpi/sleep'.  您的系統核心亦必須要支援電源管理"
"這功能."

#: tips:40
msgid "Look and Feel"
msgstr ""

#: tips:41 tips:42 tips:43
msgid ""
"The mouse, keyboard and display options have moved to the new LookAndFeel "
"application, available from http://rox.sf.net."
msgstr ""
"滑鼠,鍵盤及顯示選項,已移植到另一新程式 'LookAndFeel' 上，詳情可瀏覽 http://"
"rox.sf.net."

#: wm.py:75
msgid ""
"Your window manager has crashed (or quit). Please restart it, or choose "
"another window manager."
msgstr " 窗口管理員已崩潰(或退出)，請重新啟動；或另選其他的窗口管理員."

#: wm.py:104
msgid ""
"Your default window manager is now '%s'.\n"
"Would you like to quit your current window manager and start the new one "
"right now?"
msgstr ""
"您現在的預設窗口管理員是 '%s'.\n"
"是否要退出當前的窗口管理員而套用您所選擇的？"

#: wm.py:107
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動(_R)"

#: xsettings.py:83
msgid ""
"An XSETTINGS manager is already running. Not taking control of XSETTINGS..."
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "ROX-Session lost its connection to the D-BUS session bus.\n"
#~ "You should save your work and logout as soon as possible (many things "
#~ "won't work correctly without the bus, and this is the only way to restart "
#~ "it)."
#~ msgstr ""
#~ "ROX-Session 失卻 D-BUS 的連線.\n"
#~ "請盡速儲存工作及登出 (在缺少 D-BUS 下很多工作會出錯，唯一解決方法是重新啟"
#~ "動)."

#~ msgid "ROX-Session is already running. Can't manage your session twice!"
#~ msgstr "ROX-Session 經已運行，不能再次執行此程式"

#~ msgid "Failed to open libdbus-1.so.0. D-BUS support disabled."
#~ msgstr "錯誤開啟 libdbus-1.so.0，D-BUS 支援取消"

#~ msgid "Failed to open libdbus-glib-1.so.0. D-BUS support disabled."
#~ msgstr "錯誤開啟 libdbus-glib-1.so.0，D-BUS 支援取消"

#~ msgid ""
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "You can get D-BUS from freedesktop.org.\n"
#~ "ROX-Session will not work correctly without it!"
#~ msgstr ""
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "D-BUS 可在 freedesktop.org 找到.\n"
#~ "ROX-Session 需要此套件！"

#~ msgid "DPMS extension not supported"
#~ msgstr "DPMS 功用不支援"

#~ msgid "Display not capable of DPMS"
#~ msgstr "顯示器未能符合 DPMS"

#~ msgid "DPMS timeout under 10 seconds, rounding up"
#~ msgstr "DPMS 閒置少於十秒，忽略"

#~ msgid "Unable to read previous DPMS timeouts"
#~ msgstr "未能讀取上個 DPMS 逾時閒置"

#~ msgid "Unable to set DPMS timeouts"
#~ msgstr "未能設定 DPMS 閒置時間"

#~ msgid "Unable to get DPMS state"
#~ msgstr "未能讀取 DPMS 狀況"

#~ msgid "Unable to set DPMS state"
#~ msgstr "未能設定 DPMS 環境"

#~ msgid "ROX-Session: write to stderr failed!\n"
#~ msgstr "ROX-Session: 輸出錯誤訊息失敗！\n"

#~ msgid "ROX-Session: read(stderr) failed!\n"
#~ msgstr "ROX-Session: 讀取 (輸出錯誤) 失敗！\n"

#~ msgid "Try `ROX-Session/AppRun --help' for more information.\n"
#~ msgstr "請用指令 `ROX-Session/AppRun --help' 來獲得更多訊息.\n"

#~ msgid "Try `ROX-Session/AppRun -h' for more information.\n"
#~ msgstr "請用指令 `ROX-Session/AppRun -h' 來獲得更多訊息.\n"

#~ msgid ""
#~ "NOTE: Your system does not support long options - \n"
#~ "you must use the short versions instead.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "注意: 閣下的系統不支援長選項 - \n"
#~ "請以短的版本代替.\n"
#~ "\n"

#~ msgid "Your login script (%s) died"
#~ msgstr "您的登入指令稿 (%s) 終止"

#~ msgid "Your login script (%s) exited with exit status %d"
#~ msgstr "您的登入指令稿 (%s) 退出其情況為 %d"

#~ msgid "(use default)"
#~ msgstr "(套用預設值)"

#~ msgid "Internal error: %s unreadable"
#~ msgstr "內部錯誤：%s 不可讀取"

#~ msgid "Options"
#~ msgstr "選項"

#~ msgid "_Revert"
#~ msgstr "恢復(_R)"

#~ msgid ""
#~ "Restore all choices to how they were when the Options box was opened."
#~ msgstr "回復開啟時的選擇設置"

#~ msgid ""
#~ "Choices will be saved as:\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "選擇設置會被儲存為：\n"
#~ "%s"

#~ msgid "(saving disabled by CHOICESPATH)"
#~ msgstr "(儲存被取消，因應 CHOICESPATH 路徑)"

#~ msgid "Error saving %s: %s"
#~ msgstr "錯誤儲存 %s: %s"

#~ msgid "Invalid .gmo translation file (too short): %s"
#~ msgstr "非法的 .gmo 翻譯檔(過短)：%s"

#~ msgid "Invalid .gmo translation file (GNU magic number not found): %s"
#~ msgstr "非法的 .gmo 翻譯檔 (GNU magic number 找不到)：%s"

#~ msgid ""
#~ "Failed to run login script:\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "未能執行登入指令稿：\n"
#~ "%s"

#~ msgid ""
#~ "Failed to run '%s':\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "失敗執行 '%s':\n"
#~ "%s"

#~ msgid ""
#~ "Failed to change the cursor theme:\n"
#~ "%s\n"
#~ "You can use the Mouse configuration application to change the setting."
#~ msgstr ""
#~ "失敗更改鼠標佈景:\n"
#~ "%s\n"
#~ "請在滑鼠設置程式內進行設定."

#~ msgid ""
#~ "The window manager which ROX-Session started for you is still running. "
#~ "Quit it before starting a new one."
#~ msgstr "ROX-Session 啟動時載入的窗口管理員仍然運行，在執行新的時請先行退出."

#~ msgid ""
#~ "Failed to start window manager:\n"
#~ "%s\n"
#~ "Please choose a new window manager and try again."
#~ msgstr ""
#~ "未能啟動窗口管理員：\n"
#~ "%s\n"
#~ "請再嘗試或另選其他的窗口管理員."

#~ msgid ""
#~ "Failed to set keyboard map:\n"
#~ "%s\n"
#~ "You can use the Keyboard configuration application to change the setting."
#~ msgstr ""
#~ "未能設定鍵盤佈局：\n"
#~ "%s\n"
#~ "請在鍵盤設置程式內進行設定."

#~ msgid "Failed to set auto repeat rate/interval"
#~ msgstr "未能設置自動重復 速率/間距"

#~ msgid "error in reading keyboard indicator states"
#~ msgstr "錯誤讀取鍵盤指示燈狀況"

#~ msgid "error while sending fake key events"
#~ msgstr "送出偽按鍵事件時錯誤"
